一人一間長洲藍店

我先 近碼頭果間摩洛哥餐廳
藍到發黑 叫popo快啲打死示威者
光復長洲 支持黃色經濟圈

香港區議會得17區

摩洛哥藍到變南亞仔

嗰到嗰d南亞人開既 真係好藍

上次我同屋企人食野佢地都大大聲叫示威者快D 死
利申：長洲巴
光復香港 時代革命

有邊個係黃?

藍鳥
p牌都照推

推

巴打做到野

推口竹
比多D手足見到

呀*

想知最好味魚蛋個檔係黃定藍

咩位置？大多數都係藍

屌你老味摩洛哥真係藍到黑啊

今日啱啱食完

藍店：
懲罰名單：

有無詳細資料？

新菜園

Good Evening SIR!